覺不覺foodpanda應該請人用4人大橋枱送外賣既手足去送外賣先叫公平同合理

講真而家咁曬,企係度都攰,仲要人行
人地有電單車既就唔洗行,公平咩

仆街出太陽,加料先

傻既
要買無人機比員工送

強烈呼籲有電單車既客應該渣架電單車黎鋪頭拎而唔係要我地呢d冇電單車既行過去

完全不解
佢哋講到咁差做乜繼續做

其實人我唔知
我班朋友個個叫我去送外賣做保安啦
打死都唔做

５毛

因為d單近個陣賺到笑,唔通賣慘個陣講埋好野咩

你噉羨慕你可以入行

我做5毛搵得仲多😂

麻煩樓主置頂:［告鳩黑警濫捕既機會！淨返 8 日！］天水圍議員認證，無辜還押72日丫叉手足眾籌！

淨返8日仲差91% funding！！
眾籌連結：
source:

你叫我置就置?

唔係,
不過真心問, 你唔同意要撐依位師兄?

玩下姐

咁幫手置頂得嗎?

五毛扮乜

分化撚
Hi阿sor

你入咗老鳳list

乜黎.

Push

等我地綑綁埋社運先,為不公義發聲,公會行動!!!

好想比你班外賣仔加料送外賣啦

真呀, 最好要個客嗌埋杯野飲比隻熊貓仔, 等佢唔好送得咁辛苦